想問痰仔三哥有冇coke zero？？？？？？？？？？？？

都話無 食屎啦羊仔

咁譚仔呢

因為飲完個個變左瘦仔唔洗再飲

邊會冇，你邊區啦，話識暴龍哥鹹酸菜都有得你食